【加緊練普通話】台灣邀請組做男團 韓子亮TL苦練舞功求出路

歌手韓子亮（TL）、女子組合Mascara與許嘉浩等今天在奧海城為一物流公司春茗擔任表演嘉賓，TL唱他的新歌，內容是講述被飛的真實故事，已經兩年沒有拍拖的他表示現以工作行先，他又滿腔大計，計劃今年推出大碟，並會在暑假在九展舉行個人音樂會。

TL背景複雜，又曾入獄，以更生歌手之名加入樂壇，卻惹來不少負評，有網民更指他入行令樂壇「玩完」的說法，TL一於懶理，他說：「負評係推動我嘅，就算有唔少負評，都有好多大公司同我傾合約，因為覺得我有娛樂性，都可以合作吓、考慮吓。」他又指各公司開的條件很理想，但同時有台灣公司洽談合作，他說：「有台灣公司傾緊我做一個5人男子組合，叫『許願樹』，而家先要練吓普通話先，佢哋要求舞功，都要加緊訓練。」

另外，TL自爆下月27歲生日，他的願望是將肚腩變作6嚿腹肌，在音樂會上除衫，而騷上還邀請了一個很有份量的神秘嘉賓。

TL

許願樹

著名搶口獌迷

條友好撚嘔心

原來tl就係許願樹，唔怪之得咁鍾意係波台出po啦

垃圾又黎連登賣廣告

挽留TL
去台灣唔會有發展

我地波台手足不知幾支持TL